Questions de cours.
\begin{enumerate}
  \item Quelle est la règle pour comparer deux nombres de signes contraires~?
  \item Quelle est la règle pour additionner deux nombres relatifs ayant des signes contraires~?
\end{enumerate}